一人一句好old school既說話

好就女人唔好就累人

執輸行頭 慘過敗家

你係咪kai架

好 old school

有水有水冇水散水

Nothing gonna change my love for you

放水

i go to school by bus

同啲書友仔去睇影話戲

牛唔飲水點㩒得牛頭低

劣阿

好雷

咁水皮架你

風吹雞蛋殼 財散人安樂

好架勢堂

戇居

屈機

係窮呀 屌你老閪

開始聽到打冷震

Old skool

好

以前啲嘢當粉筆字抹咗佢

希望在明天

Skr skr

豬閪大火雞🦃️

不如去曳曳

666

SORRY MONKEY大肚臍
得就得,唔得食忽得

型到跌渣

女唔含撚點㩒得人頭低

屌你老母

我d英文真係有限公司

好賤呀！

又要柒，又要去潮特。

忍一時風平浪靜, 退一步海闊天空 .....

你套衫著得好新潮

潛水怕屈機

媽咪 爹哋 俾5蚊我落樓下士多買野食

還敢下來阿 冰鳥

去邊到wet阿

屌你老母，芝士漢堡

乜你咁唔lon捩

碰隻（打麻雀）

阿吱阿咗摩洛哥

該煨囉

我秒殺你啦

行行出狀元！

諗起都打冷震

今晚去邊到wet?

佢係我條菜

我就睇下你有咩符fit!

戇尻尻食賓周

冰箱

依家無依支歌仔唱喇

之前行過波樓同啲fd講話不如上去打幾鋪士碌架,成班友全部都 我先知原來已經冇人講

人求我易 我求人難

好型棍

你地班追星族

木鹿大王

時間(讀：奸)

死kai子

幾廿萬未開頭

趁地淋啦

好頂癮

旁觀者不得依牙鬆槓

寸過碼頭咕哩

有咩咁把炮先

冇陰功呀

Skr Skr

唔好搞串個Party喎

死Kai子

蘇哈

你唔好當我lulu喎

屌你老母，邊個省鳩我

poo lee 呀麼

前衛輝

Kai子

你阿媽個波罩你
我屌你老母邊個踢我

曉唔曉？

吾欲擊汝肺

渣流灘

一生一世

賣告白

kai子

超身屌閪啦

哈，你又撚化我喇

贏就贏粒糖，輸就輸間廠！

北角夜總會
我迷失在這情場遊戲
豬八戒照鏡

逼啪你個隆的咚

成浸learn味

吔茄啦
好IN 呀

做兄弟講嘅係雷氣

你講野好老土呀

反而le d幾時都岩用

徐晃

後面嗰句我老豆成日 輸馬講

一寸光蔭一寸金

瘟女

去邊wet

唔夠pod

咪撚化我

山草藥噏得就噏

咁架勢
打蛇餅
撚手小菜
食濕米

唔知點解聽到覺得好好笑

咪揸流灘啦！

老虎都要
老虎都食
老虎都X

蒲頭

斬腳趾避沙蟲

大地在我腳下

落disco蒲

𡃁妹唔熟性，老藕好風情

講經咩

I don’t know 食鬆糕

今朝比人打腳骨😭

搞爛gag

老虎蟹

你都痴筋既 !

啫係"死都要" 咁解

同朕 check 吓

你miss 左🦀字

你都冇解嘅
見鬼勿O嘴

死啦，係咩 我都係聽長輩講

你媽B。

你老幾啊？

留得青山燒 那怕沒柴燒

烏利單刀

你又撚化我呀

哎呀 流蚊飯

批個頭比你當櫈坐

牛B
你媽B
傻B
二B

頂你個肺

表哥，你唔好撚化我啦

人搖福薄 樹搖葉落

最憎有兩句：
1-唔洗急，最緊要快！
2-歡樂時光過得特別快，又係時後講byebye
柒到打冷震

睇呢個post睇到生尷尬癌
打曬冷震

大舊衰

好盞鬼

食得鹹魚抵得渴

你睇佢衣著咁豆泥，抵佢攝灶罅
幾十嵗人都仲冇尾飛陀，就知佢份人都唔嗅米氣既

佢係你老襟呀

你咪阿吱阿咗摩洛哥喇

少吃多滋味，多吃壞肚皮

姣斯炖篤

有阿婆聲

牛唔飲水點行得後樓梯

你話我果然無厘頭呀，我夠話你訓醒戇九九咯

托瀨啦

柒撚濛濛食甜桶
格格jer jer
近排好蓆

你呀媽個波罩你

秒殺

“886”
係886，唔係88，呢個掰掰囉係我玩icq時用...而家應該無人再打埋個囉

Skr

人生有幾多個十年

捉到我 俾個錢你買紅棗

人人為我 我為人人 <= 難聽過粗口

呃我膝頭哥唔食辣椒醬

唔洗用劍嘅

我聽到李香琴把聲

唔要擺就 屎忽大舊

出黎行 預咗要還

正一孤寒鐸

臥槽樓主真是他媽的牛逼

中國好 香港好

人地話條條大路通羅馬

尋晚去左邊度威丫

你問我問棵樹呀？

望咩呀望大褲浪
笑咩呀笑發羊吊

想我嬲？

你當自己係咩新鮮蘿蔔皮啊？

輸人唔輸陣

在心中

再拍心口

Yo ______洗乜驚呀?

你都忽忽地嘅

幾時帶我去威

怱得妹
當我lulu呀？

撥個輪打比呀邊個

有朋自遠方來，不亦樂乎

咪恰我膝頭哥唔食辣椒醬喎

你唔係做架兩下話?

買鹽醃閪都唔撚鹹

666返大陸

啱呀
認真咩

都冇解嘅

條撚樣做野做到鳩之孖碌咁樣

幾大就幾大，燒賣就燒賣

樓主好out date

惠康聖誕大特賣

囧

O炮

你真係未見過大蛇痾尿啦

never gonna give you up

憂鬱小王子

好過(gwo4)製
啱啱查過原來gwo4有音冇字

細時唔讀書大時做運輸

正斗野
淋嬸野

你有壓力 我有壓力

你咪恰我膝頭哥唔食辣椒醬wor

大家都係中國人

默默留底負皮既咩意思？

skr skr skr

乜你咁漏氣架

今次真係柯lee吉蒂囉

鬼火咁靚

去邊度wet

我寧願講返呢啲嘢，好過宜家啲00後講蝗語

Skr skr 係吾鐘意吾係 old school 囉

搞掂 食碗麵

巴基躝癱

塞豆窿

好in 呀

好yo

一寸光陰一寸金，寸金難買寸光陰

行船爭解纜

你都無解嘅

呢個係我拖友 叫阿燕

忽得妹 老泥妹 魚蛋妹 金魚 木魚
符fit 花fit keep fit
茶舞 蒸三瓜 瘦骨仙

呢個我條菜

好大陣味傳入我的鼻

有聲嘅屌

裝我彈弓？

你唔好響樹亂噏廿四啊 我告到你甩褲
你抹定個八月十五坐花廳啦

有事鍾無艷冇事夏迎春

要件薄lock 點賣啊

慢過萬金油。

聽日一定會好天嘅

你個人都幾in喔

屌你老母芝士漢堡

i have a pen, my pen is blue; i have a friend, my friend is you

長洲賓客人數多

閘住反彈冇回頭

yo,使乜驚

難食到嘔電

你唔好呃啊婆我膝頭哥唔食辣椒醬

我大學啲人好興講呢句。。。

屌
一路睇個腦全撚部都係尹光把聲讀出黎

留名
睇左三頁想去聽笑談廣東話

有無巴打有全套

你今年貴庚呀？

沐契

食得咸魚抵得

伊之棒

你支筆掂唔掂？

我有壓力 你有壓力 你做咩挑釁我啊

咁你即係敬酒唔飲飲罰酒姐？
哈哈哈
你好野 我地走！

𤓓臭

唔講咁多，即刻駁咀！

我之前打手機game貪快會用

信唔信我埋你單

贏左食雞翼，輸左冇飯食

細蓉走青

大隻講

真心既，大家黎一場good show ，就算被淘汰都冇悔啦

柯撚啦

係咁先唔係咩~呀

無奈到滴晒汗

斷截禾蟲

俊？邊撚度俊？

戈到好好反

影相個陣
高嘅前面！更高嘅後面！

即刻loop返段錄音

手術成功 但病人死左

完全唔明點解咁多中年男人成日講呢句

好好笑咩

牙刷過牙刷蘇
你條木嘴又係度做乜？

堅過石堅

老闆，好生意！

囧咗

以前成班柴娃娃..........

有啲長輩會講「咁嘅說話呢⋯⋯」
代表「咁嘅話呢」

無情情

柯拔甩
豬泵兜

傞 人 做 野 唔 駛 你 教

睇每一句都好似有夏雨把聲讀緊

燕梳

入到大學就唔洗讀書🙄🙄🙄

你大我啊 我行雷個日出世架

幾大就幾大
燒賣就燒賣

查理斯王子 周街了鼻屎
了到5毫子 買粒葡萄子
食咗痾爛屎 去到廁所無廁紙
用完手指用腳指

晚晚睇達哥，成個post都有達哥把聲

渣波要用力，要用陰力

厲害了 我的國
好西利

食懵你呀

係嗰樹呀

邊樹呀

get唔get呀？
唔get

擺低一蚊跟機

咪咁痾gor啦！

臨急抱佛腳

friend子
yo女

叫麥當勞做老麥

今天天氣beautiful
呀媽帶我買apple

撥個輪

你把口浪過油

等我俾你知咩叫眼前一刻啦

發long黎

好牙煙呀

糖呢兩茶匙 仲有啲橙皮添

唔洗驚唔洗驚 嫲嫲係大廳

你個野壞左

Call now yeah

性格鵪鶉

條條大道通羅馬
點解人得你/我唔得

你個傻星

我愛你

介女

月光有月經 一定有妖精

有冇對象呀
追到人未呀

反彈無回頭

個個係老閹鈿

滾水啊！！！

真係吹啤

大笨象揸支槍去打仗

掂個碌蔗啦
Friend過打band
囧
時髦 摩登
唔使問阿貴
彩你都生飛滋
依家無呢枝歌仔唱架啦
食過夜粥
Bu你啊嬤 彈彈波
借左聾耳陳隻耳

一上樓梯，二樓仆低，
三個關斗，四肢殘廢，
五個傷口，六塊膠布，
七孔流血，八時入院，
九時死亡，十時安葬。

筆友

好就男人唔好就難忍

旺角123樓

好熟 諗緊邊套舊戲

乜你講野咁唔老泥既

裝我彈弓！？

多謝燒山

掟煲唔掟蓋 得閒打返場友誼賽

今晚扑野夜唔夜

真係苦過DeeDee

有冇見過砂煲咁大個拳頭

洗定個八月十五

衰鬼！

有無九兩菜（搞撚錯）呀

好鬼馬 好盞鬼

收皮啦

仆街囉，上面好多現家我都仲講緊，唔通我已經係死老野

利申：90後

日本仔D拼勁

駁一駁
單車變摩托

有水有水冇水冇水有水放水冇水散水

Friend過打Band

你姓「屈」架？

你真係三分顏色上大紅！

my name is what
slim shady

當年呀叔我乜乜物物，你班後生真係好唔挨得。

靠北
北七
衝三小

劈啪你的隆的咚

你有壓力我有壓力
係窮呀，xxxx

打左個冷震

What man horse

柒撚懵懵食甜筒

唔好恰我膝頭哥唔食辣椒醬

真係嚇到鼻哥窿都無肉呀

是咁的

007 入子彈

啱啱聽到個鳩屎叔講
咪當我lulu先得架
聽到起晒雞皮

行撚左

我真係好天真好傻

起手不回不丈夫

死飛仔
wet妹